曾偉權逝世｜合作《牛下》黃心穎IG以英文悼念︰你已很努力戰鬥

無綫藝員曾偉權於今日（14/11）病逝，終年58歲。曾偉權於去年10月出席劇集《牛下女高音》宣傳活動時明顯消瘦，他當時承認肺部免疫力出現問題需要休養，並表示會減少幕前演出，更與TVB終止合約。今年2月傳出他罹患肺癌，早前更一度傳出他病情惡化命危。

曾與曾偉權在該劇合作的黃心穎，今午就於她的IG story出post悼念對方。心穎以英文留言表示：「You're easily one of the nicest people I've worked with. You've fought hard. RIP 權權」大讚曾偉權是她合作過的人當中，最友善的人之一，已很努力戰鬥了，願對方可以安息。這是心穎自今年7月22日出過IG post後, 事隔近4個月再次更新她的IG動態。

其實賓穎唔衰得晒 至少冇因為佢有去過69遊行而唔出聲

佢會唔會直情唔知呀

我都係咁諗

其實我覺得已經唔關知唔知事
賓穎都比TBB炒左啦
仲洗睇佢頭黎講野咩

啊蔡一智唔係同rubberband嗰個泥鯭有緋聞咩